今早怒屌香港寬頻

話說昨晚打緊mhw,hkbn打電話嚟叫繼約,本身用緊100m+電話+tvsuper$188,佢話舊客優惠$208包100m+電話+tvsuper+atv box,我心諗 ,咁我話唔洗,比我諗諗先(屠緊龍,緊係唔理佢喇),然後佢話hold著個優惠比我,再遲啲打比我conform,我話ok,但我係唔繼約。
到今早我上網睇下幾時約滿,原來7月先約滿,宜家先2月,再睇睇份約,竟然幫我繼咗新約,行緊14日冷靜期,跟著就打比hkbn cs,問返清楚係咪幫我繼咗,佢話係,跟手當然就屌7佢喇,佢地做1000m全包都係$160到,我100m仲敢開我過$200,如果佢下星期唔打比我,我又唔check咪瀨嘢,佢話會聽返錄音下星期覆返我,我諗都係叫佢比cut form我算,嚟緊繼hkbn約嘅各位bro記得check下。

琴晚我同你差不多遭遇，我又係7月完約，佢offer $209 200m+電話+mytvsuper同a tv，我話依家比緊$168要考慮下聽日覆得唔得。跟住個sales 居然話聽日放假又話就收工。自己硬膠膠同佢續咗2年，收線後唔忿氣上黎睇下點知原來續約咁鬼平。即刻打上去諗住取消續約但個sales電話打極唔通，留咗電話叫佢覆又唔覆。火都黎再打上續約部求其揾個人講咗情況比佢知，跟手原本個sales終於聽電話，對完資料野都無講就話ok幫你取消。其實我諗返可能sales想月尾追quota，但依D焗人即時confirm嘅手法真係要改下。

佢地個手法真係有問題,咩都無核對就對幫人繼約先,博曬大霧,唔check真係瀨嘢。

一樣，7月尾到期，$148 100mb+myTV,打比我續約要179，我即時同佢講時間尚早未諗住續，佢大我3月加到200，我都同佢講而家唔會考慮，收線。
佢話幫hold優惠咪答應佢，一定要講唔續
正常sales要同你對資料先會續到,如果唔係打上去投訴

ching,你應承咗hold優惠記得check返有無幫你繼約。

可能我打段野令你有誤會，我完全無答應佢任何野，同佢講左唔會而家傾續約，我事後都有睇係無同我續到，仲係7月到期

我都7月到期
續約依家咩價位 用緊100m + 電話

今日比我發現左想升100mb以上plan都唔會有 冇線位

其實點解係咁打繼約而唔係續約， 睇得好辛苦

佢offer我$209

我都係 香港寬頻 100m 光纖到廈 就黎到期
個sales 佬 不斷水我
條友聲稱:香港寬頻 100m 電話線入屋 好過 數碼通 1000m 光纖入屋

因為香港寬頻係比我獨立網線,而數碼通租香港寬頻網線 係 非獨立網線,需要同大廈其他用戶分享,我當堂屌佢 , 唔通1000m 分享比全棟樓數碼通用戶,咁佢又話唔係

有無CHING 分析係係咪真,,香港寬頻打手死撚開

得icable個隻普通寬頻仲用緊分享技術，hkbn 同smt 只係合作關係，無話唔比搶對方既客，當然會踩佢

越用越貴，當舊客係狗

sorry,原來打錯字,自膠